冬天真係好舒服

一到夜晚冚住被
暖笠笠係床上邊睇片
可惜差個女朋友
唔知有無絲打願意....

冇呀柒頭

巴打得唔得

隔住個moon都俾你發現我係柒頭
睇嚟絲打無望

我屌你老母啊

點解你要句句啄住我

有錢自然有 如果你而家住半山1號有加拿大護照我相信即刻有人 pm U

窮撚

有無人肥矮柒毒窮蠢都有女朋友？

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

hi樓煮

女朋友

你ig招ptgf 連登招女友

米屈 佢靚仔咁多
有佢一半我都偷笑

似我中學同學

趷完人扮精神分裂
賤格！

我

你邊間中學 我幫你check check係咪佢

no gay thx🙏🏻

佢英文名係leo唔係friend

改咗啫 你都改咗啦

你累我改屌你老母

你自己柒

你伏我。。

訓教個下就爽
起身返工個下想死咁

下次有咩好笑 記得同我share

兩樣都好爽喎

我以為你講笑 發現係真嗰陣真係驚咗陣

你點改都走唔甩架啦
bookmark咗

你講真？

無 但要搵點會搵唔到

改咗名都搵到㗎咩

歧視？

我係話個post

無 但我唔係gay

我都唔係

逐個逐個post搵咁癲。。

咁啱啦 no gay thx🙏🏻

唔想逐個搵 不如大家慳返啲時間
你係呢到放多次

我唔用facebook啦

咁放mewe囉

唔曉用search唔到啲community嘅

你放上嚟俾我地研究下

mewe唔會放錯

試下

睇全民造星

咩年代 仲有人睇電視=.=

我上網睇=.="